視力愈黎愈差

左眼睇野愈黎愈矇
連帶右眼都愈黎愈差
係唔係要做激光

去睇眼科醫生先

可唔可以鍛練番視力

你咁既情況咩都有可能
可能黃班點病變
可能有老花都未定
唔可以拖
眼有事最緊要睇醫生

唔應該睇眼鏡鋪視光師？

去睇眼科專科檢查下
預一千蚊左右先
可能要檢查埋眼底

視光師同醫生係兩樣野

街鋪唔係醫院？

邊間好介紹

朝早送豆腐小心啲，唔好懶型托住個頭單手渣車。

同埋我最近買左件好性感嘅泳衣

樓主快啲睇
我就係遲咗睇錯過咗良機

你遲左有咩事

眼科檢查會痛？

唔痛但會唔舒服

點檢
會放野入隻眼到？

去邊check最好？

整啲顯x劑去你度
再搵機驗
會有啲唔舒服
去私家啦 我個時睇浸會

直接去睇私家醫院眼科?
定門診

去樓下搵個醫生寫介紹信啦

咁會蝕錢比樓下醫生

其實係咪假膠黎

寫信唔駛門診費?

視光師同眼科專科醫生係兩個專業

視光師=理大出身、註冊就做得。

醫生=醫學院、外科然後專科

如果你唔怕貴元朗國有林順潮醫生

基本上上網搵專科眼科醫生

如果你搵命駁等到就急症室轉介醫院門診

你而家角膜有乜事？
視力有損失？

有 要戴硬con